有冇人係極左？

我認為現行既制度根本只會令貧富差距越來越大
令唔同階級既矛盾會越趨嚴重
我唔支持共產主義 但認為需要有極重税同極高福利
保護中下階層

我淨係知連登仔以為自己係極右點知係authoritarian left

有人撐經濟右我先覺得驚奇

連登仔以為共產黨仲係左 咪話自己右

有，識人用左手寫字、左手打飛機、起步都一定係左腳行先

覺唔覺有d尷尬😅

【打土豪】韓正下「聖旨」解決本港房屋問題 將清洗鄉議局收棕地建屋

講真 如果共產黨真係做到 一定少好多人反佢

同埋睇呢個po 其實好多連登仔自己係左都唔知

emoji都好尷尬

你就黎會夢想成真
黎緊支共會抽極重稅
基層人會大遷移大滅絕本土港人
And then 搬D 順民支民落黎, 福利就比佢地

呢個係未左膠想既理想國呢?

你話係就係？

跟左好幾個左右post, 自己都仲係好模糊

試問一般民眾？？？

try to sim:
CCP, 中宣部，極右
利用左派，喜歡和平，愛國家係應該，反暴力
五毛振中私煙黑社會，左右？（暴力，法外之人）

「我唔支持共產主義 但認為需要有極重税同極高福利」
極重税同極高福利
無商業環境
有錢人離開
窮人繼續窮
窮人繼續享有福利
完。

共產主義同社會主義其實都係差唔多既野黎架咋

重税，以你角度你可以美化佢為「羅賓漢」
但其實係「合法地搶錢」
是否公義？

定係應該以制定防止剝削勞工既法律著手更好？

唔咁做 上岸先既人就有無限優勢
呢個正正係點解連登仔日日講窮人唔好生仔

咁北歐呢 又唔見啲外資走晒？
更何況嘅係依家係制度破壞好多時都係因為錢太多而引致
你諗下 如果我係google呢啲咁嘅巨企，就算有對一般企業有阻嚇性嘅作用嘅法律界，你會真係我會旨在個幾億美金呀

「定係應該以制定防止剝削勞工既法律著手更好？」
冇人話重税高福利就唔可以同時做其他政策

點先算係「經濟右」？

低稅 低福利

極重税同極高福利

首先你要假設
有錢人係交足佢地應該交既稅先成立到

經濟同政治 左右係咪分開兩樣？

你拎個唔合理嘅極權政府嚟比
咁你極左 左 中 右 極右咪又係一樣收皮

呢個post講緊經濟上左
連登仔文化上大部分都係右

因為北歐經濟唔係左呀
好多人都誤以為北歐經過都係左

咁中共以前真係叫左仔

以你咁講，唔應該有”有錢人”既存在？
做又卅六，唔做又卅六，
唔會有人勤力做野，
社會唔會進步